Lecture zenLe <START:location> Suisse <END> s’est imposé en trois sets face au Tchèque : 7-6, 6-3, 6-4. Le <START:location> Suisse <END> <START:person> Roger Federer, <END> 2e mondial, s’est qualifié pour les demi-finales de l’Open d’ <START:location> Australie <END> en battant le Tchèque <START:person> Tomas Berdych <END> (20e) en trois set 7-6 (7/1), 6-3, 6-4, <START:date> mercredi <END> à Melbourne. Il affrontera le jeune Sud-Coréen Chung Hyeon, 21 ans, <START:date> vendredi <END> pour une place en finale. Cet article est paru dans Nord Éclair (Namur) (site web)
